[金融撚]搵工情報區 (1)

又到開學季節啦，相信大家都頭痕緊GPA點爆4同執靚個CV，狂apply工。
跟住就可以坐等offer。機會係留比有準備既人，快人一步理想達到。
宜家開定post黎交換情報就差唔多。

有咩工open左

好多啊

搵緊工 有咩好介紹